［召喚香港網軍！］Rili直播緊831片段

Rili依家喺Facebook直播度無限loop緊831條片
有好多外國人問發生咩事、點解警察打人 etc.
大家幫幫手上去comment 解釋下條片發生緊咩事
傅送門:

P牌冇力推 大家幫幫手

嘩！屌你老母

幫手推啊

推

推呀

Push

up

Sorry 騎劫你地post
一班學生整
希望更多人認識佢地

極熱血［MAD］如果光復香港有一首動漫主題曲？

push

冇咗？

Rili成個page執咗⋯？
search唔到

Ban左台

仆街

oh...此po已完
大家轉戰twitter/Reddit